做高官先決條件係咩？

我先
屋企要有自己唔知既僭建物

作爲前殖民地
做得高官梗係要係外國人

要擁護黨

無恥同厚面皮